大媽都比班所謂中產既鳩藍上心

發夢係油塘同一位操譚仔口音既大媽吹水

大媽：刀唔嗨班後生搞屎，嗨佢比人打，追住呢打，
禾親眼見仲有假哥？
奶地咁追人打，真嗨矛好死個！

搞屎哥啲就嗨班老同啲差人囉，邊有得咁個？
哥正苦又唔Li人玩野個囉⋯⋯陰公呢⋯⋯

大媽都心水清過啲所謂高學歷上晒岸既鳩藍中產
多謝油塘大媽你救左我心靈

721見

果班咁嘅中產垃圾
成日喺度犬儒當大智慧
又懶係中立咁
真係屌佢哋都晒精